{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_011067",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.oliveyoung.co.kr/store/goods/getGoodsDetail.do?goodsNo=A000000184658&dispCatNo=100000100100001&t_page=카테고리관&t_click=클렌징폼/젤_전체__상품상세&t_number=3",
        "collectedDate": "2023-11-20",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "메디필 그린 시카 콜라겐 클리어 2.0 기획"
    },
    "text": "クレンジングラインのクレンジングフォーム/ジェル製品はメディフィルブランドで販売されています。 製品は300ml容量で提供され、購入時にバブル網が追加で贈呈されます。 使用期限は製造日から36ヶ月で、開封後12ヶ月まで使用できます。 使用方法は適量を取り、泡を十分に立てた後、顔全体をやさしくマッサージし、ぬるま湯できれいに洗い流します。 製品の構成成分は精製水、グリセリン、ココ-ベタイン、ポタシウムココエイト、ポタシウムコイルグリッシュネイト、アクリレートコポリマー、1、2-ヘキサンダイオール、ソジウムクロライド、ヒドロキシプロピルスターチホスフェイト,エチルヘキシルグリセリン,シトリックアシッド,メチルプロパンダイオールなどで構成されています。 追加で含まれた多様な抽出物と成分は、ツボクサエキス(500,000ppb)、オリス根エキス、西洋梨エキス、ブチレングライコール、バニラ果実エキス、西洋松葉/茎エキスなどです。 肌の弾力と保湿を助ける成分であるコラーゲンも含まれており、セラミド、マデカソサイド、ハイドロジェネチドレシチン、ハイドロイズドコラーゲンなどが肌の健康を促進します。 アジアチコサイド、パンテノール、アジアティックアシッド、マデカシックアシッドなど、肌の回復と鎮静に効果的な成分も含まれています。 すべての成分は、肌に安全に使用できる原料で作られています。",
    "QA": [
        {
            "question": "このクレンジングフォーム/ジェル製品はどのブランドで販売されていますか？",
            "answer": "メディフィルブランドで販売されています。"
        },
        {
            "question": "製品の容量は何mlですか？",
            "answer": "製品は300ml容量です。"
        },
        {
            "question": "購入時に追加で贈られるものは何ですか？",
            "answer": "バブル網が追加で贈られます。"
        },
        {
            "question": "製品の使用期限は何ヶ月ですか？",
            "answer": "製品の使用期限は製造日から36ヶ月です。"
        },
        {
            "question": "製品の開封後、使用できる期間は何ヶ月ですか？",
            "answer": "製品の開封後12ヶ月まで使用できます。"
        },
        {
            "question": "この製品の使用方法はどうですか？",
            "answer": "適量を取り、泡を十分に立てた後、顔全体をやさしくマッサージし、ぬるま湯できれいに洗い流します。"
        },
        {
            "question": "この製品の構成成分は何ですか？",
            "answer": "精製水、グリセリン、ココ-ベタイン、ポタシウムココエイト、ポタシウムコイルグリッシュネイト、アクリレートコポリマー、1、2-ヘキサンダイオール、ソジウムクロライド、ヒドロキシプロピルスターチホスフェイト,エチルヘキシルグリセリン,シトリックアシッド,メチルプロパンダイオールなどで構成されています。"
        },
        {
            "question": "この製品にはどんな追加の抽出物や成分が含まれていますか？",
            "answer": "ツボクサエキス(500,000ppb)、オリス根エキス、西洋梨エキス、ブチレングライコール、バニラ果実エキス、西洋松葉/茎エキスなどが含まれています。"
        },
        {
            "question": "この製品には肌の健康を促進する成分が含まれていますか？",
            "answer": "はい、コラーゲン、セラミド、マデカソサイド、ハイドロジェネチドレシチン、ハイドロイズドコラーゲンなどが含まれており、肌の弾力と保湿を助けます。"
        },
        {
            "question": "この製品には肌の回復と鎮静に効果的な成分が含まれていますか？",
            "answer": "はい、アジアチコサイド、パンテノール、アジアティックアシッド、マデカシックアシッドなどが含まれています。"
        },
        {
            "question": "製品の成分は肌に安全に使用できる原料で作られていますか？",
            "answer": "はい、すべての成分は肌に安全に使用できる原料で作られています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 434,
        "QA": 557
    }
}